人生最錯就係支持阿仙奴同明月千里

一日之內輸曬

反雲 躝

Same

屌你啦雲加

屌返你個隻臭g